{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091535528/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빈티지워싱 와이드 데님 팬츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsブランドのデニムパンツであるFW23 / 323921MP7Qはビンテージなウォッシングが引き立つデザインが特徴です。 ワイドフィットでトレンディなムードを演出し、どんな場所でも快適に着用できる製品です。 このアイテムはカジュアルなコーディネートに色々活用できます。 素材は表地なら100%で製作されています。 洗濯するときは、濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤を使わないように注意し、服を裏返して洗濯し、こすったりこすったりして洗濯すると、一部の脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いする必要があり、機械洗濯による製品損失は保護できません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と摩擦しないよう注意しなければなりません。 置物が付着している場合は、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気を使わなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時には若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビンテージなウォッシングが引き立つデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなムードを演出しますか？",
            "answer": "ワイドフィットでトレンディなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんな場所で着用することができますか？",
            "answer": "どんな場所でも快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなコーディネートに活用できますか？",
            "answer": "カジュアルなコーディネートに色々活用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地なら100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに裏返して洗濯し、こすったりこすったりすると一部の脱色や毛羽立ちが発生する恐れがあります。また、洗剤が残らないように十分にすすいでください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、軽く手洗いすることができます。ただし、機械洗濯による製品損失は保護できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけに近づけないようにしてください。また、金属部材が肌と摩擦しないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "首を絞めたり、人体に害を及ぼさないように気をつけてください。また、水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によっては皮膚アレルギーが起こることがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの保管方法はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用及び保管の際には注意が必要です。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 542
    }
}